美國國務卿蓬佩奧將發表題為＂共產中國與自由世界的未來＂的演講

SECRETARY MICHAEL R. POMPEO

Secretary Pompeo is on travel to Yorba Linda, California. Please click here for more information.

1:05 p.m. LOCAL Secretary Pompeo takes a guided tour of the Richard Nixon Presidential Library, in Yorba Linda, California.
(POOLED CAMERA SPRAY)

1:40 p.m. LOCAL Secretary Pompeo delivers a speech on “Communist China and the Free World’s Future” and participates and a question and answer session at the Richard Nixon Presidential Library, in Yorba Linda, California.
(OPEN PRESS COVERAGE FOR PREREGISTERED PRESS)

Secretary Pompeo’s speech will be live streamed on .

2:50 p.m. LOCAL Secretary Pompeo meets with Chinese Dissidents and Diaspora, in Yorba Linda, California.
(POOLED CAMERA SPRAY AT TOP)

Department of State
@StateDept

Today,
@SecPompeo
delivers a speech on China at the Richard Nixon Presidential Library at 4:45 PM EDT. The Secretary's remarks will be streamed live on Twitter, , and

想問即係香港幾點

凌晨4:45

為咗世界未來，推動全球滅共

[⇩ 美國形勢大好⇩]

國家安全顧問>FBI局長>司法部長>國務卿>下個係?

係CIA局長

華爾街日報預告Pompeo的演講：將呼籲中國人民與美國聯手改變現況